曾經收我做兵既女神，今日佢老公做左我直屬下屬，點玩好？

今朝收到老細通知話有新人跟我
比左cv我睇，我一開見到名同樣都咁熟既
過左一陣先諗起原來係當年女神既老公
再check下facebook，原來真係
條女當年扮無男朋友，收足我三年兵

呢家佢嫁左人，生埋仔
屋企有大有細，點玩鳩佢老公好

收佢老公做兵

唔玩大佢唔係男人

首先要諗下有咩方法令佢長做先

帶佢老公去滾，再帶佢老婆捉黃腳雞

放過人啦, 做足三年兵咁耐, 你自己攞黎

假膠 此post已完

咪就係
唔通兜口兜面同你講 同你無可能咩

兜口兜面拒絕咪仲好，點解要浪費人青春

老婆衰
又唔係老公衰

咪搞到啲細路喇

有冇諗過佢老公可能都係受害人，幫女神埋單

同佢老公搞斷背山
黎個霸王上司硬上弓
咁就乜仇都報曬

比人追果個其實無責任交代自己有無拍拖架喎
唔接受 最大原因都係無興趣
追人果個唔係都係以對方意願為先既咩

咁都忍得，屎都食得!!!

可能人地都係埋單呢？ 做男人唔好做到咁小家

唔好啦，可能個仔都唔係個男人

咁點解我連單都無得埋

仲細咩

如果係樓豬死纏呢

扮friend，帶佢去飲酒叫雞

加佢人工升佢職
等佢有錢有地位自然出去玩女人拆散頭家

迫佢獻出老婆
成個AV 情節咁

唔好咁小氣啦，你情我願姐

裝佢彈弓， 迫佢食死貓渣佢痛腳。

迫佢老婆做你sp先放過佢老公

再匿名將流出send比佢老公，扮比人撞破。
等佢兩公婆離婚。

再關懷備致寡婦，令佢愛上你，收佢做兵，最後中出即飛

明明係loser仲要公報私仇

佢懷你龍種過6個月再將事實話佢知，原來你一手包辦。
佢唔精神分裂都抑鬱

洗個面, 咪再俾女神老公上司捉到你發夢

中出佢老公

夫目前犯

笑死我

妻目前犯

搞攣佢老公

佢老公已經夠慘架啦

lm

佢老公同你有無仇？無ge 就算啦，唔係ge 佢老公都幾慘。

公平d，佢收左你做兵3年，你玩返佢3年當打和啦，super。

番工第一日就同佢講

喂襟兄弟 你個仔/女真係好靚仔/女 好似你老闆我禁靚仔/女
家陣聖誕節 你一於戴頂綠帽扮聖誕樹啦！！

圖解

又開始ff

你做兵 關佢老公咩事

同佢老公啪啪啪

自己一廂情願就怪鳩人
點解尐毒撚可怕到咁
拒絕你 又話人臭雞 吊高嚟賣
唔拒絕你 就話收兵

16k都有下屬？

屌 咪攪到樓主無地自容啦
做咗三年已經好柒㗎喇

Link 呢

參考下frank做尻peter既技術
不過首先一定要帶佢狂飲酒叫雞

夫目前飯

同佢講大家襟兄弟
唔駛咁客氣

唔好咁膚淺啦 16k都有下屬有咩問題
我份工玩 commission
月入梗係唔止16000

唔好咁陰毒啦

av劇情

唔好咁多幻想，早啲瞓啦

記得連登有po話女上司最唔理智最唔公私分明
連登最多 hypocrites

樓主呢.jpg

佢有冇逼你做兵？你鐘意人 人地就一定要鐘意番你？如果你真係鐘意人 見到女神成家立咪米大方啲恭喜人囉 你呢啲心態唔掛得知吸引唔到條女啦

趁除夕搞公司party叫條友帶埋老婆出席

倒數完喺佢兩個面前跳樓

等條女內疚一世，兩公婆走唔甩你嘅陰影

姜太公釣魚
你自己問題

巴打你頭盔都唔笠番個

無人叫樓主自殺，呢啲叫報復，樓主會執生架啦，之後每年除夕都嚇9果兩條友

咁你都幾蠢喎做足三年兵，有無諗過自己都有問題

餵佢老公飲雌激素

有名有圖自己揾啦
殘廢

唔理你真定假 呢個仇點都要報 好人冇好報架我同你講

佢老公係男人，係自己人黎架，錯嘅係佢老婆呀

低層次做法就咁玩鳩佢

高層次就俾佢知你係兵
咩都騎住佢
一來等條女後悔
二來等條仔自卑
可以的話縱佢地個仔
送下玩具請佢食嘢
等個仔都覺得你好過佢父母

唔玩死全家

同佢傾計話以前有條臭雞收咗我3年兵 唔再做落去原因係個女仔臭 唔知而加俾人埋咗單未 同佢講呢個男人好可憐 再話「我開佢fb俾你睇，就係呢條八婆」

我尐你老母臭閪呀

咁咪賤啦 關人老公咩事 係條女賤姐

佢攞刀迫你做兵咩

成日用呢句做擋箭牌

扮兵 搵番條女

然後唔洗教啦

妙計

夫目前犯就最基本喇
最好就ntr 屌到條女自願做你性奴

點佢買貴樓買靚車 加重佢負擔 之後想點玩就點玩 因為佢已經抽唔到身

屌佢老公

唔係咁開心下話

黎個妻目前犯

柒撚到仆街
毒撚真係好可怕 上面班認真答既九成都係同類

冠佢老公飲酒
送佢返屋企
之後av情節

帶個男嘅去滾咪得

咁撚爽皮既事，一定唔算搞鳩人屋企啦

明知人地追你 唔鐘意人又唔講 追你果個以為有機會係咁付出 你就扮單身攞人著數 受傷既就人地 自己就鬼咁開心 屌 你老母睇黎沒教你因果報應

之後借啲宜透露佢老婆知，等佢地離婚，離婚後成虛而入，中出即飛重要狠狠地飛佢

報答佢既收兵之恩

夫之若前犯

自己on9做足3年兵，關人撚事咩

點解可以柒到咁

訓醒未

事後記住包膠

樓豬現實生活只係一條死廢柴
靠ff去拎果一絲既成功感

樓豬潛撚左落地核？

樓主呢？

搵日叫佢老公入房 之後命令佢除褲 再一野含佢條J
咁你咪得償所願 感受到你當年夢寐以求 女神既味道囉 你當兵都係為左陣西除姐

真仆街

但我鐘意

益左條女，又可以離婚搵下一條仔賣單

咪咁小學雞啦，你做兵你自己攞嚟賤

可能佢老公之前做左4年兵呢

縛起女神.逼佢睇住你雞姦佢老公

佢得罪你D乜?

要佢跟個弱智上司唔撚慘咩, 仲要玩人

同佢老公搞婚外情
女人最難受係老公鍾意男人

傻西 仲要扮威 人地唔揀你 你算尻數吧啦 傻西黎咋你 扮大袋

13年後都有得告老強，得6個月樓主仲唔死

It's pay back time

比上司玩咪走囉 搵個份
之後番屋企慢慢同你女神繼續玩

你玩鳩到人又點？人地大大力插入左你女神個西，女神既西肉同佢碌鳩不停磨擦，西水係咁流，d精射哂入去，女神一臉滿足……

你？咪對住女神張相打J囉…玩完又點？乜都改變唔到

樓主柒到潛撚左

以德報怨

毒撚真係多幻想

少啲FF啦 Loser always loser

玩佢老婆好了
你個下屬冇做錯咩事真係唔好咁陰質

又將問題放係受害者到

如果條仔昆左條女3年 你又會點講？
你會唔會話係條女自己拎黎？

你依d垃圾低賤狗公真係抵無女

依家佢係扮無男朋友
明玩人
港女智商係唔係咁低....

毒撚真係好恐怖

依家條女係扮無男朋友 浪費人3年春青
邊到有拒絕人同唔拒絕人？
死mk唔識中文？